最好兩隊和波再傷晒d主力

傻閪馬撚咁上心做乜？
廢左幾年，今年開局好少少就咁𠹌串
講咁多冇撚用，聯賽咪又係輸比利鏝

仲要利主力球員俾人收山，都唔俾球迷岀聲屌
惡𠹌到
講到自己道德判官好撚有品咁
明明自己妓係狗竇到吠，話想利同愛都傷晒啲人😂

幾時都話阿迷最高汁最識波
其他19隊球迷識條鐵咩
幫阿狗答埋：佢有無開post叫人死全家呀？無呀嘛！

狗竇講唔計
冇開po唔計

阿狗 ： 我有金杯

屌仲以為阿迷幾撚有道德

22s
樓主一邊睇波
一邊mon阿狗post

使唔使同你入紙申請先比講野？

想佢擦損下姐

阿狗無恥嘅程度仲恐怖過獌狗

咁又黑心咗啲

我地馬撚有名你叫啦屌你老母
係咪想隻揪？

約戰

如果樓主係Mon愛華頓post
我都仲可以理解到

但mon阿狗post
我真係唔明係咩玩法

樓主一定係阿迷隻狗黎 跟得咁貼

我又唔係爆閘，有咩問題？
想轉移視線呀？😂咁𠹌惡

咁遲先開post
就係因為見到班妓
係狗竇公海亂咁吠利幾撚冇品
連自己隊波輸波都唔緊要啦
咪分享下囉😂

我單純好奇
點解你會一路睇利對愛
一路mon阿狗post
仲要即時cap圖

狗竇講嘢關你撚事咩
樓主似係嗰啲隔離屋屌緊女無啦啦走去撳人門鐘問做咩扑野嘅人

係囉但轟痢po講野又關馬撚事然後爆閘

其他19隊球迷要同利迷申請左先可以發表意見

你哋個柒頭小啞南柒字星爆先架喎
定又唔計

利迷係波台風紀

On9講爆閘一定你地爆先
初龍又唔計？

喂，我不嬲都唔計架啦-.-

On9咁利爆就咪計啦- -

On9 -.-
上次都係你地爆先，我幾耐冇上水

上年曼城比人VAR黑左幾場
你地利區一定全部見到足球咁唔公義喊撚晒啦

撚知咩-.-
係你手足講到完全唔關自己事咁

你有權狗竇吠
我都有自由cap嫁，傻閪🤣

同埋依家講緊妓懶係道德判官咁屌柒利
但自己又陰陰濕濕祝兩隊都傷晒主力呀
搏唔到馬撚黑心陰濕，就咪衝岀嚟柒啦😂

你咪慢慢CAP
見你如獲至寶咁都知你好CARE啦
你要係度拎滿足感咪拎
你CAP100張換唔換得返VVD隻腳返黎

樓豬波台風紀

-.-比人爆都唔爆返你地咩，
捉你地隻唔知乜星去打針先啦

咒你咪咒你囉，今年黎多鑊希素啦，咁點？

搏唔到就縮翻入你老母閪到啦😂
話我care，你自己開幾撚多反利post
正柒頭，啱啱先又開一個😂

其實同你地話想愛狗空難個分別係邊

大方認自己黑心陰濕
幾得體👍🏻

利市打比你mon 阿狗竇都唔算care
咁點先算care

痢狗要愛記成隊道歉兼全隊空難斷腳 球證死全家先收貨

喂mon po 傻閪你個vvd 好返咪啊賤種

夠唔夠你直播緊都睇阿狗post咁care
幾撚廢先要走去mon其他球迷吹水r野講

利迷咒就唔係黑心，其他19隊就係陰濕黑心仆街

利球員俾愛狗收山之後屌柒愛狗，但利認撚咗

妓就偷偷講完之後，仲係公海扮道德判官，俾人踢爆咗又要兜，搏唔到之後先話咒咪咒，嚟多次希素🤣

除左你之外邊個扮緊道德判官
最好成隊斷晒腳 咁點

你認撚左d咩

咒鳩你咪咒鳩你囉，道咩德判官-.-
波台係咁架啦，扮咩清高

自己狗竇仲仆街好意思開po
洗唔洗又開返個po 講下！定係又見唔到啊學痢狗偶像荷蘭叻咁

就係想知個分别喺邊

岩
所以你手足開po講利點口賤真係傻閪黎

串9你班傻閪馬撚
波台引戰，就係咁簡單😂
反正你地繼續無歐聯踢🤣

Ok 串贏左了
Vvd下場出未

你班手足入狗竇moon post再如獲至寶咁出嚟公海開post都不相伯仲-.-

你都識講波台引戰就係咁簡單

好彩VVD都冇

串贏左＝拎到英超同r聯冠軍

點都唔夠空難斷腳賤
唔洗分散視線

咪差唔多
笑緊佢嚴人寬己姐-.-
明明大家一樣咁撚柒

U Win

真係拎撚咗
唔記得你地無r聯😂
又衝岀嚟柒

-.-都唔知上波台上到咁嬲豬做咩
我爆下閘你班手足個個好似比人屌左條女咁

今季呀柒頭
留名睇今季猁排6名之後

20隊得1隊係咁

利迷子

有名你叫 怨婦

-,-屌下馬撚黑心
成班咁嬲豬
明明妓手足認咗

你地咁撚勁 少左vvd都拎架啦 而家讓埋艾利臣都和到榜首
咁嬲做咩

係啦馬撚比人爆閘好心平氣和

點樣睇得出係嬲豬

利迷今日搞乜春周圍衝

爆乜撚

比人爆閘有邊隊無反應先-.-

夠唔夠你個個post追住黎回咁上心

-.-早幾年班鏝迷彩你都有鳩味

有球迷再講啦鏝-.-

大把啦-.-

屌埋痢狗咒人空難死未啊

句野個個狗竇都成日有人講啦 你班痢見曼市打吡咪又係咁咒 咁都開post提冇嘢搵嘢講 煩撚到 冇咒你vvd斷腳骨肉分離咪算仁慈

問下你班手足啦😂
先撩者賤
季前到e家針撚住利
又改歌又搶晒口

改歌 屌你改歌都要care

改歌都要嬲

咁要問埋你手足做乜開po逐句逐句屌啦

係針你老母怨婦痢啊
諗下自己做過乜鳩先啦柒頭
輸波淨係怨人走圍吠
宜家你針撚住你老母咁點啊

咁我開一個post又要嬲？😂
邊個上心啲呀
唔講以為尋晚利同妓踢

利狗無撚講過閘?
五十步笑一百步
你爆人就得 人地爆你就唔撚得

利狗真係大撚哂

入黎回樓主=好嬲
樓主追住成個post咬再加個笑喊emoji=談笑風生
😂

邊個講唔爆得？
咁互爆得點解狗竇講既野唔關事？
傻閪

妓輸波都冇人開post抽插care
唔抽下其他隊水點證明自己存在啊
你咁上心做乜

算啦
只有佢地可以爆閘 人地唔可以爆
只有佢地可以鬧黑哨 人地唔可以鬧
我地踢人就正義 我地比人踢就要人死全家

平常心原來係指平常到改歌都要嬲

嬲邊個嬲都未搞清楚過傻閪
閱讀能力有問題就躝返去考dse 啦

我前年先日日開post講空難聯-.-

😂

樓主嬲撚到

佢地一向不敗

成日講平常心 而家又谷住谷住要出公海開po屌

嬲嬲樓主上水未啊

好嬲好嬲